（車區） 李城 對 車路士 2

銘出得唔錯

反巴卡反干反達

廢達係咪唔識分配力量呀
上半身終於hold到唔仆街
下半身即刻大腳分邊出界

柒達今場無咁soft 好似跌過一次only

達痴撚線

點解世三同安要換位

揾人整返張真隊屌摩西gif得唔得

反夏

呢球牙銘傳得咁毒嘅

無摩西？

達下半場識企了

D人比波差到 幾下無人逼交出界

反撚晒成間球會

撻q

未入波之前跌咗好幾次

阿朗俾馬列斯一爆就過

吊奶昔 安神回防快到

人地又玩牛尾巴

唯一唔反小毒同真隊

除咗簡迪

死肥仔你當你大哨咁肥左都爆得起入到波咩

比返對面咪一9樣

果d真跌多 唔係平時假跌

同安

屌 好撚驚 入多球先啦

咁傳後

卡巴叔又表現

牙銘一對一都唔敢去
即刻搵人向後傳
食屎啦

老實講alonso今日已經好好
成場比馬列斯扭佐一次only

出沙包啦屌

120%系列

佢速度真係 被人硬爆

呢個真

好想睇艾馬臣

世三仆街死吧

水貨你食屎啦

屌你肥世三

簡迪&安 朋友隊

世三好唔掂

夏殺今場

屌你世三

世三其實係咪好冇信心

夏殺

換走世三啦 呢場唔上力

天神差d俾華dee偷到，明明可以第一腳俾返卡巴叔

世三再見

世三唔想踢就換佢出去啦

回哂塘

果下skill move咁勁好難mark

而家hea踢 打世界杯+去皇馬

肥世三

簡迪 安 之後 最好係佢

世三你滾啦

安痴頭先嗰波痴得好靚

俾天神嚇撚死

垃圾特

世三暫時一腳好波都冇

世三我屌你老母hea到

達都係no look出波 不過世三

世三擺到明HEA啦

疊埋心水去皇馬

入選左西班牙隊好似高左個lv咁

世三對住d垃圾隊友垃圾戰術先踢得差咋

快拎去換easy goal或者阿辛斯奧

世三反了

笑撚死，隻夏個心好明顯已經去左皇馬到

世三有d 渣流

依場點都唔會屌達啦

換唔到 佢唔續約好似會變免簽

法比今場打得唔錯啦 起碼肯跑

咁鐘意後場傳波

岩岩彈個幾下
中國銘唔識一下俾兩次都要控
俾人封哂傳波位位

世三係跑唔郁喎直程。。。

世三仲識唔識十二碼

換走世三啦 冇心踢
求其搵過肯跑既 仲好

肥

baka搞到kante冇得抖
要用法比即刻換鳩走佢
見到alonso kante 安 就真係好感動
個個都插喉踢

世3 傳夠未
平時明明會自己過

馬列斯都好扭過世三

柏度啦屌

換走水貨條撚樣啦
見到佢就眼火爆

不了 寧願豬腦

下埸對熱狗 世三仲係咁撚樣 真係有價好放

明明頭先散出去個下可以跑 但好似就斷氣咁

當kante都扭得好過hazard既時候
hazard有咩用？

豬腦出黎玩雙塔啦

豬蛇換世三？

賣波衫

係

對熱又唔同
可以放心

坐

實比李城絕殺

柏度/艾馬臣換世三啦屌

屌唔好講 今年件主場印左佢
想燒

麥佳亞大莫拉達一個碼

遲早比人反cup

燒 cls

對面出日本仔就應該會輸了

換人啦

想買件黑色印佢 死忠

印字首選 真隊 牙朗 安 小毒毒

日本仔好癲
有d驚

夏狗真係唔跑

死啦 出壽司仔

又死守

年頭想買黑色 印達仔
好彩無買
而家買印安

天神頂唔頂得到痴漢日本仔

換走水貨啦

日本仔出黎迫搶

日本癲佬 好驚

ture blue安

馬斯高，列古達

夏狗算係咁

世三咩事 死都唔肯射

終於跑下

夏殺終於跑

銘

比以前一定自己射埋

世三都被讚勤力

摩西真係好撚廢

想學沙皮去西班牙

我老豆問我做咩喊
我話世三終於肯跑啦

講到口水都乾

摩閪幾時去死

摩西爆極都輸

世三做左不射男

法比

中國銘個種癈

換埋豬sir同沙包入黎啦

依下無計

摩閪嗰種廢...

夏殺係咪想留到最尾十幾分鐘先跑

仲唔換人？

夏狗lan

畀牙朗唞吓啦干地

世三係咪傻撚咗。試都唔試下射

hazard依加不如做派牌啦
反正爆唔郁又鍾意比波
打4後既攻中位

有價必賣

干地換人未？

柒到摩閪

派牌好普通

佢邊做到派牌

Moses 好廢

好柒呀

佢傳波唔勁呢下死

柒頭銘乜波都搏唔到

佢係咪當左自己美斯咁踢
做派牌
不過佢vision同傳波邊到有得比

換完巴卡要回氣 80分鍾打後啦

換zc la diu

又底線

有名你叫。。。

摩閪

摸閪做乜鳩

干狗又儲印花

想睇吓艾馬遜

的確唔洗

佢想就咁完場

其實佢一腳長傳係準
但佢依加創造力係低

屌

屌了

1:1

痴線

屌 仆街啦

卡巴叔已經救到一下

彈極都去對面度

On9 俾人射咁多次

都係救唔到

預咗

卡巴叔

就收皮

係咪有加時睇

呢球黑仔

射3次終於失

反cup

唉

卡巴而家打得好過高圖
都要輸波

又輸

俾人執四次

卡巴

卡巴咁快都要輸

你個名

天神避波

超人呢球有責任

反cup味濃

辛苦哂卡巴叔

阿朗俾人弱點攻擊

卡巴已經盡哂力

比人中出

一野推過

真係黑仔，彈落自己腳到送左比人

已經起勢咁擋

而家去買主勝先

馬列斯撚爆左朗

肯換人未呀屌你老未

換人未

頂唔頂到

換豬腦未

卡巴已經叫救到 俾人射爆冇計

等反級

要換啦 冇氣

㗎仔逼得好癲

出艾馬遜沙包啦

干地: 足總杯唔重要

今場爆撚左唔止一次啦

阿朗都擋左好多球

平安鐘

阿朗比馬列斯撚到傻

抵撚死干地 唔撚用Emerson 抵比人爆左路 估撚到曬

比人炒都唔重要

換人啦 我個心臟就黎頂唔順

出沙巴豬腦啦

輸黑仔 come on Chelsea

一場過邊有咁快換

干地：歐聯唔重要

比人禁屌到

抵啦干狗
人又唔換
又讓俾人攻

睇個勢仲要失多粒

屌你
係咪踢西甲啲人特別易跌

卡巴擋到第一下已經唔錯

Moses

摩西

麻木咗睇到

死攬摩西

每次都係咁

佢而家講D野都係博炒架啦
所以佢都唔care D成績
寧願你炒佢拎錢

屌你摩閪仲帶

屌你老母，摩閪浪費幾多機會呀

摩西仆街死啦

勉強地叫兩下

摩閪真係好鳩垃圾

屌，摩西仲推，射啦

戇鳩銘推你老母咩
莫拉達空晒唔即傳

一早比啦銘仔

根本唔係龍ge問題

屌 又要睇多30分鐘

摩西快俾啦控咁耐又唔知自己波底差

摩西斯發夢？？？？

銘 超級戰犯

第二下都中到卡巴

俾啦仆街

死唔肯換沙包

正常表現

達又幾型

射得幾靚

後腳表演

屌你干地扮驚訝

達d運真係

達

以前點解做到過人王摩閪

唔換人留返D名額煲醋？

好撚假

達靚到

肯換人未呀Dllm

法比都跑，世三肯跑未

其他人廢

加時定重賽？

換人名額留到加時先用 (如果有機會嘅話)

摩根一撞甩哂

應該加時

加

加時

加時啊。。。我想瞓啊

ET

viutv班人成日將艾拜頓講做白禮頓

達真係做唔撚到支點

屌 我都係

世三除左拎第一下之後長傳
就無其它作用

肥仔真係好唔專對柏度老又好疤又好次次都落足力踢
走啦

新買返黎d人係咪得罪佢呀

換人未呀屌

頂到咪加時

可惜冇機會加

可唔可以1:2俾我瞓啦

放心 李城會入多粒

頭先叫左天神做真隊添

仲係唔撚換....
屌你斷氣喇 後備果班公仔黎？

對面兩翼出波好有威脅

咁又唔好

成孩發緊夢

世三今日傳波都好似無力咁

豬腦換世三
沙包換銘ok

搵人整多粒 想訓

我都覺 華dee又入多粒

法比狗慢到

艾白禮頓

比個後衛撚

莫拉達比morgan搶贏

被人屌打

輸撚埋佢啦呢隊垃圾 入到下一輪咪又係比人屠

換人啦仆街
fa cup加時可以換多個架

亂撚到成隊

好撚攰啊 聽日返早啊。。。

干地唔撚係打算踢加時下話 仲唔換

成隊慢到

屌干地換人未呀
我細個打winning都知要換人啦

信我 冇時加

不如早d炒左佢啦

西斯好撚西

下半場個中場輸得幾緊要

換沙包換豬腦打雙搭啦

法比真係撚屌黎

最撚搞笑係對面都唔換

次次比人屌打一段都唔見佢有咩反應

豬sir絕殺

成班冇心踢 出埋局佢算啦
好失望 以前都鐵血車去左邊

你啱
敵不動 我不動

準備輸

世三

壓屌緊點解換？

干地唔換人

換人會唔會死啊屌你老母

屌你老母法比，你唔講我以為世三米9

鬼叫今年西女人買親d中場唔係垃圾就十字兵

唔撚係換柏度啊

有無人答到換法比出嚟做乜春

90+2絕殺

出法比真係錯撚晒

場都未出啊

法比出高波俾夏神
佢究竟有冇腦

屌佢隻麥佳亞真係好on9

其實李城好多粗野defense

法比比高波世三

達注定要跌番6 7次

法比其實做緊乜鳩？

表演柒嘅最高境界

唔洗再見到Baka

世三米9啊

快手失多球訓
干狗無諗住贏

仲要lead住一粒 自動放棄一個防中

1-1仲可以唔上力踢，做乜鳩

干地唔鍾意豬sir

好過隻力架喇起馬

屌達

真心？

屌你莫拉達

巴克利 飲水兩個長期十字
巴卡又廢

屎比屎，比死人啊

做乜鳩達

華dee應該唔夠體力踢加時

廢達真係傻閪黎

女人達

kante好似神隱左

我屌

仆街 仲唔換

究竟佢係中左9號魔咒定佢本身柒

唔識快腳督 挑起個波

舒米高勁到

Kante戰勝架仔

週中打左場歐聯，我諗除左達之外，其他都跌晒

打加時實仆街，干狗唔換人

俾到咁靚 都唔撚入

根本出邊個都死 呢隊閪波

廢撚到

叫佢下季轉19號啦

我覺得唔可以怪達 呢球
btw我都唔記得買左巴克利
同之前過關蠱惑大盜一樣

果然係得禁多料

摩拉達真係垃圾黎

大力左啲嘅

李城無咩人好換

成個中場cover哂進攻都做埋喎

多撚謝油王

摩西又做乜鳩

Cls moses

笑左
世3唔係米9點解干地會成日放佢踢假狗

銘。。。

食屎啦垃圾銘

唔係入波先叫有踢呀

換閪真係唔係一般嘅廢

走啦摩閪

moses第2吓

成隊波進攻都冇form既

出個日本仔已經夠啦

屌，個個都派膠，輸撚埋去算啦

摸

快換摩西啦屌

隻垃圾摩西斯換得走未？

世三已經今時唔同往日

一直都冇啦

D nigger真係

艾白禮頓好勤力
跑足全場

今季未見過有

死攬唔換

換摩西未

快撚啲輸啦 贏左入到下一輪仲撚柒

屌你老母 摩閪又冇腦又冇技術

屌 還我Oscar, lampard

盲咗？

仲唔換Zappa等乜撚

等睇李城絕殺

我 ok？

夏狗今場做過d乜，廢撚到

完全靠球員自己天才波

屌佢艾伯禮頓換摩西個位
再用豬sir起碼都入兩粒

屌
輸撚左佢全力爭前四算鳩數啦

只適合玩玩具

換沙巴啦

鬥心100分
仲有啲急勁波斬入禁區

加時計作客入球？

換人未？

點解沙包fit咁多唔用佢

爆撚晒

deal 而家回購我津貼$100

2隻翼衛咁撚廢 干地係要死用3中堅

無

拉美利斯 美利拉斯 都好

意大利佬唔用同鄉

仲要前線三個自廢咗 除咗安

其實AZP打右閘應該好好J

我車絕殺啦

有好既翼衛唔用 係都要用d垃圾

90+2

仆街我想訓

豬腦唔入場點絕殺呀ON9

拉美利斯 快到仆街 配合簡迪

本身真係勁 拎冠果年長期正選

好 換撚哂飲水 巴卡 巴克利佢

麥佳亞今場廢到

等比人絕殺，二線車

舒米高好靚仔

屌 on仔真係等加時
都唔撚換人
明明大半隊周中先踢完歐聯

俾人睇穿晒套戰術啦
干地又無plan b

米基

早一年ff過買佢換摩西應該幾好j
但有一場出佢做wing back柒到乜咁
但大部分比賽都好勤力 出波又靚

比人絕殺就有

我諗個個都想

成隊廢到

魯加迪

完全捱打

我寧願出局

成班hea 踢 冇哂當年熱血既感覺， 雖然已經唔同哂人

安都放棄咗

Zzz

呢隊垃圾點爭前4

銘拎住個波真係得一條路 完全唔洗mark

垃圾級臨場調動

出局算啦

屌 我想訓呀

屌聽日射波

343呢個陣班人企位好死
中場兩個冇咩突破
翼衛級數又有限
除左望韋利安世3自爆兩下
重可以有咩攻勢組織

唔撚睇 訓

睇隊垃圾睇足120分鐘 痴線

聽日實起唔到身 準備俾老板屌屎忽

無調動可言

寧願轉返4231

會唔會唔播

直接射十二碼都冇咁嬲

夏狗成場都無諗過入禁區

巴卡換得咁快手
摩西柒咁耐又有牌又唔換

Kante今場能力值又高左
啲傳波 盤扭快到 又有射門
好撚勁

求換走moses
依加又冇中場，轉4後只會爆炸

得韋利安叫有心踢

渣ga

干地有冇心教架屌佢老母

On9 kante azp都有啦

都唔撚明 明明啲球員攰到仆街
都唔換人 博下唔洗踢加時

換左法比成個勢就轉左
干地神級調動

呢隊叫簡迪隊

又法比後傳助攻日本仔入波出局

無晒靈魂人物係到

唔明點解死用摩西
沙巴明顯技術好好多又係意粉

有心撚狗

個重播達一念地獄一念天堂

好想訓啊屌

夏神今場好唔得

你地又話唔想見巴卡

我想瞓啊

柏度up la diu

摩閪日日含撚跪求正選踢足90分鐘

Zappa come

同水貨一樣都冇心

睇摩閪踢波真係好撚炆

得返3個有心踢 3人足球呀？

Odoi up la diu

最好射12碼

屌，達最尾球單刀真心嬲

可以好肯定答你 無

仲有Moses

快出豬sir+沙包啦

睇撚到加時咪撚輸呀

今場講柒
阿朗、摩西柒足成場又唔換
半場換個紙板人入黎縮後黎打係乜撚野戰術

咁你講乜撚野得韋利安叫

成隊個樣冇黎精神

點撚解仲會見到銘

摩西成場都無爆贏過

安跑撚左90分鐘都唔sub左佢
干地你自己落嚟跑吖

rats

真心 odoi可能仲好過而家既柏度

俾人爆贏就有

換人啦 屌你老母

繼續儲印花

法比好過巴卡

旁證都換人干地未換

仲唔換咁on9

旁證換都未換Moses

換走隻撚西斯未呀

無換人

世三唔換得
12m

換人未啊 斷氣啦

我真係唔明喎 點解唔換人

雪糕筒嚟講法比係世界級

咁廢達一定要換

干狗究竟諗緊乜撚野

干地係咪留返d換人名額射十二碼

干地諗乜鳩，場場上半lead，下半就最少比人入粒

屌你老母換安

on9 換安

換安

willian

啱呀
個問題由2017問到依家

有得射似會射失

換走最勁果個

痴撚線，唔睇啦

等一分鐘先換

仆街啦

竟然仲未係摩西

干地傻撚咗

神級調動

玩完 訓得

呢個真 但有Passing

換安都唔換世三

玩野

訓算

屌你老母呀

乜撚野事

自斷雙臂

干地係咪驚晉到級

點解唔完場換呢

真係好撚on9

摩西仲係到嘅屌你老母

干地on9換人

平時咁鍾意換世3，而家又換安，想點呀干地

收安

咁點解要lead住球個陣嚟換呢

快d出局炒撚埋干狗算啦

今場d passing都麻麻

fa cup加時係咪換多件?

Yes

唔係話柏度唔好 但點會換安

屌你老母干狗，快撚D落地獄

摩西仲係到，佢有乜撚用？

干地矇撚咗

做乜撚野呀干狗 換走最勁嗰個

玩完

正，多個印花

D換人真係睇唔明....次次都睇唔明....

睇下邊個打得好啲咪換邊個

2:1

未

柏度係好撚差

可唔可以屌走摸閪屍

侮辱完baka再侮辱安

換豬腦同沙包啊屌

今季真係回撚哂

干地讓賽 擺明俾你贏

救命
折磨球迷

干地冇心教就早d走啦

原來安俾signal換

仲有兩個位
唔爭在換埋kante azp啦diu

達今日係好左好多 唔換講得通 但係銘仔係到我睇唔到有咩可能性

可能急屎

干地想躝咪躝
唔洗破壞晒球員d信心先黎躝
而家仲要爭前四

最有威脅果個都換走埋

干狗 屌你老母
平時8xmin準時換走世三 依加打120 就繼續留

老迪加踢得好差

應該傷啦

跑足全場

安就斷氣

迪加 屌你

Rudiger

Alonso係咁俾人撚

屌你老母還我恐怖醫學

辛苦晒英國球迷場場作客都反客為主 咁大聲幫呢隊閪波打氣

迪加訓撚醒未

玩撚夠高章波未

想睇北野武恐怖醫學
畀干狗搞到冇得睇

我覺得佢同天神一樣係輸心理

有無罰球射下啊

上邊又屌安踢足全場唔換，到換時又屌干地

Btw點解摩西仲係到

衰過偽隊

阿朗素唔守遲早出事

阿朗埸埸打足 應該好快斷氣

人地三角形罩住世三點入去呀 識唔識睇波？
安同夏左右換位試過擺脫個三角形
一早記曬你班固定人名起哄引人屌世三

因為出咗達，安同世三工作互換
做咗咁多功夫令到出女人達嘅陣有攻勢冇人識睇
世三幾次失誤就屌水貨肥仔
達入一球就洗底成場有光環
世三簡迪一齊走好未？
帶住個波衝入去成場不停跑就叫表現好

換走到條邊啦屌

莫拉達又鳩傳

下下高章

但佢今場幫阿朗執好多屎

吊緊鹽水 插緊喉啦

睇黎豬sir都係冇機會出場

卡巴叔今場紐亞上身

好撚搞笑

華dee好快斷氣

換走摩西斯未!!!!

摩閪死全家

屌 摩西

又做乜鳩

樓上玩擇名
唔敢屌水貨了

嘩白痴架

叻仔

摩西我求下你自殺啦

屌你柏度 屌你銘

等睇達12m炒飛機

死撚得未呀垃鳩垃

含家剷摩閪屍

陳豪

摩西今場仲好笑

摩西廢到

再嚟多下

moses推埋出界

摩西斯真係笑話

馬列斯真係好好波 車不如買佢

好識波

換啦干地
攪咩呀
換人名額留番下場

摸西走啦屌你老母

摩閪幾時死

屌你

摩西正常拎波都困難

不過卡巴叔救十二碼有一手

駁5刀

Cahill

換雞嚚做乜9呀

唔係換雞曉啊

屌唔係換雞囂啊。。。

換卡希爾咁好笑

屌你老母換乜9

夏季一定要大清洗
摩西巴卡法比魯迪
全部唔留得

我宜家人信干地真係亂鳩黎
人之將死

等唔洗踢12碼
大家早D訓

真係好痴線

換雞曉入嚟畀華Dee爆？

干地痴撚左線

換雞囂直接瞓

我睇左d乜

同鏝爭

干地真係想玩死隊波

阿銘攞去打靶啦
死nigger

豬sir呢
Btw 如果出局完場即炒左干地ok?

干地個腦裝屎？

干地做乜春野

換後衛出黎係咩玩法? 死守到PK? PK有信心Sure Win?

换黎有咩意義 干狗想輸？
快撚d死啦仆街

支持

on9 真係。。。

夏薩終於做事了
踢左90幾分鐘

做乜9.....

咁想輸波不如當初半場直接換走簡迪算啦

Conte moses baka f4 lan

Ok

痴撚線 天神換雞曉

大家可以早訓了
唔洗12m

On9干地

擇你名

天神無氣呀

炸彈卡希爾

干地投降？

係咪轉4後衛

點解我要睇依場波

我真係睇唔明

conte Out

Conte out

冇可能會轉

咩換人黎

換Cahill不如轉四後

應該係天神太攰

痴撚線。。。。

踢中間 食得屎囉

轉0後衛

讚佢都擇

我真係唔撚明

抵撚死啦
成隊無氣打加時
換人都未得睇表現換
攪到依家無氣就位換位.

睇完都3點了

唉 早知一開始就唔睇

干地真係好為我地健康著想

平地係咪一直都想輸

食得屎

輸左一半

屌......夏神今場有冇起腳射過波

Moses dllmgch

面對華迪 日本仔 你換雞囂好撚野

唔係中間冇人換既話應該會換埋簡迪

咪有球藍天射球

屌moses真係睇到眼火爆

有 炒飛機

Moses我屌你老母個臭化西

摸西真係痴撚線

柏乜撚野圖

moses is rubbish

可能見天神斷氣就換

點解摸西出親波都可以省到人

求吓你唔好俾摩西掂波

摩西唔識出波打咩邊呀
平時訓練佢練緊咩

咁撚多位出都可以省中人

我寧願佢射多兩球都好過睇住女人達跌

某程度上黎講都幾猛

艾白禮頓成場不論攻守都完爆牙銘條垃圾

屌攬撚完陳豪未姐

達有無練傳波

扎頭髮

豬sir

豬sir save us

我見到佢啲換人
我都斷氣

救世主來了

豬sir!!!

上面三個funson reported

豬蛇救世吧

Pedro!

Pedro

goal~~~~~~~~~~~~~~~~

銀河唯一

柏度

等咗成晚就係等呢一幕

Ko

嘩 pedro

屌有負6

世三岩岩個球係到發夢
屌唔想踢咪走囉

Kante做埋助攻

柏度都頂入

銀河唯一 ready

柏度！！！！！！！！

干地係咪仲嬲梗dc壇野 依家鳩教整走車啲球星

kante bb俾得好

pedro

負碌到傻

柏度
干提好波

柏度球入波

估你唔到

Wa diu

90分鐘唔換人攻

依家個個無哂氣

柏度！！！！

柏度頭槌。。。。

1米67 柏度 頂贏可以用手既龍門

頂輸柏度

真米9

干地表示換人成功

兩個短仔製造一個頭鎚入波

完全唔似會入既入到

達用腳 柏度用頭

167斬比167頂入

Kante

輸米高

好波 不如好運

呢d犯錯注定舒米高上唔到一線

1米7幾頭槌

柏度頂

-6足球 never die

車路士啲人頭腳能力係咪撈亂晒

簡迪出1球好過摩西出10球

-6足球

一直都唔係

－６足球

收皮

呢d真係

記名

唔識欣賞戰術

其實好似冇跳過咁

169渣

乜撚嘢卡斯柏嘅舒米高

兩個唔夠米7 玩高空轟炸 我屌

簡迪今場勁撚到仆街

永遠支持法國小毒毒

竟然係柏度頂頭鎚頭

基佬個頭禿左

係咩

豬sir出左?

呢件垃圾食屎啦

早兩季攞冠軍好多人吹奏佢

恰着咗一下就入波

屌你70分鐘一早應該要換銀河唯一啦

Misjudge

Kante先係車核心又一證明!

又有話167

你真係恰著左

簡迪全能到

但我想睇十二碼

踢角球旗會比牌既咩

得啦知你Miss咗入波喇

訓啦

舒米高做乜9

手足冷靜d 你真係要訓

Kante 好撚勁

輸龍門

啱啱google咗話係169

究竟沙包係咪食咗干地個女

怪錯干爹了

笑撚死我

垃圾舒米高 多謝李城比柏同摸奶破入球荒

舒米高睇到個仔咁一定好掉架

卡巴尼路之後打正選啦

伊個旁述講野好撚9，又口窒窒

我都聽到

舒米高永遠的二線

卡吐爛啦

仲有15mins無理由唔睇

Kante motm

唔該頂撚住

卡巴>卡吐

佢鬥心一定好過古圖斯

聽左幾次卡巴約高

希望舒米高可以做埋好人
畀豬蛇入波

36歲老人家仲好過啲廢青

錯撚哂 簡迪斬波 柏度頭槌入波

換埋沙包啦

完場幾時會知四強對邊隊？

Giroud應該同隊友好好感情

唔識講波
同now班垃圾一樣
咩李斯既特城

捱多15min

同埋卡巴叔可以keep住好集中

簡迪真係咩都撈哂

柏圖 魯迪加特

頂住呀

仆街

教埋波啦不如

文彼德超垃圾

換晒4個啦

瀨左屎

條友叫糖尿病?

摩閪終於做到野

牙銘終於做返場好戲

摩西終於做野了

平安鍾

Azp都係冇比到個臂隊長章雞曉

班後防發夢

摩閪救世界

摩西留到106分鐘終於做到野

達用腳
柏度用頭
簡迪助攻

李城呢下幾正喎

肯定由細俾人串到大

屌你阿銘 咁醒今次

Moses 救全家

個旁述係咁馬鳩斯阿朗素

法比又點撚樣呀

嚇撚死咩屌

仲有摩西防守

嚇撚死

鐵血藍軍

干爹又贏

簡迪攞50萬週薪啦

有法比分波 垃圾摩西速度 世三盤扭

遠射 攔截

就係太勁唔比得身高佢

請支持豬sir

咁都唔入

法比個腦真係裝屎

呀銘癡左線

終於唔係死全家

可能高就會好似巴卡咁

百屌成材

睇重播摩西截到cahill開心到入左波咁

又柏圖

迪加同雞曉以為對面想鬧水貨即刻埋去幫水擋

俄佬台: penalty!

簡迪救左車路士幾多場

垃圾車真係唔讚得

不斷講錯真隊同偽隊

kante

簡迪差d

Kante入埋就神

kante bb差d波都入埋

簡迪打晒

毒毒差啲。。。

差d撈埋入波

干迪

射波都有

簡迪

柏圖個傻仔仲J緊熱巴呀

乜撚野柏圖

差啲

摩西腳軟

今日咩料 錯撚晒啲人。。

柏圖夠未呀

kante係車既山狗
全能到仆街

艾白禮頓啲拼勁真係唔講得笑

干迪 又 干堤 又柏圖

世三今日係9踢

摩閪自己老母自己救！！！！

幾球啦

不停講錯名

有預感會2:2

再嘈叫柏祖tim呀

幾場啦

你仆街啦 擇名

Moses守係唔錯

hazard其實做左好多防守 但今場一個人都過唔到 點搞

扭完又傳垃圾波

入啦

師兄我同你個名

豬蛇一打二都唔跌

干迪 定干提定簡迪定干地 講錯夠未

4大防中

夏神呢場好撚廢

豬sir好硬

冇玩隻閪後腳 算係俾面

射傳控都係垃圾

得block係ok

左右手各隔住一個

屌你個旁證好撚7煩好撚un 耳

Kante今日9.9分

我係真蘇馬喎!

近幾場都好似無心踢

其實有 不過無fail到

睇完簡迪助攻 柏度頭鎚 仲未睇化咩

人地豬腦硬幾多

自己個閪自己摩！！！！

又玩垃圾後腳

我係你老豆

開短角嘅意義係邊...

世三90分鐘肯爆就唔洗依家先黎發力.
hea撚到

成日開短

即討好似冇曬人

Kante真係

hazard唔係hea 係真係唔知做乜9 過唔到人

之前明明一個扭幾個，洗唔洗咁錫身

明明以前最強係角球

kante真mom
後場到前場，左邊到右邊都有佢既腳毛

隊長章好似仲係Azp到

真隊長

隊長帶章好正常啊

好正常啊

干地唔換紙板人入黎收左工啦
上半場李城都攻唔起無啦啦幫人助攻

Moses守波

Az

發覺班講波佬好鐘意用勤力嚟形容世三

azp上陣多過cahill

勤力

豬sir真係好撚硬

我覺得hazard起防守方面真係勤力左 但進攻個方面就

Pedro出親都落足力踢好中意佢

豬蛇啲爭頂好正

豬sir球球都頂到

豬腦斬俾世三

我屌
豬腦斬俾世3
真係經典

米9斬俾米7

豬sir件衫好似係球迷版

豬sir斬比世三

係 雖然今季有d回塘